今晚已經證實咗 阿仙奴先係北倫敦之王

VAR之鬼

3528
我係阿狗都Feel到黑

雖然軌真係mma mode